有無人知我下一題問乜

無人想知
此post已完

想問ching 有無精工chem 2014 mock paper 😭😭 唔識pm人

你pm到我 我送曬比你又點話